大學上學期上得一半就腰斬有冇學費退？

你哋可以爭取下

有俾cred你就冇得退架啦

睇黎你承受唔係攬炒既代價

香港諗都唔洗諗
英美國仲有得搏下
大學就一定唔會退 叫你唔滿意就告佢
法官係港共的人 點會判你贏